有無巴打俾女仔當傻仔玩過

扮晒同你曖昧 出街又攬又拖手 扮晒好似俾機會你咁 得閒就flirt下你
後尾先知原來佢仲有同幾多男人咁搞
原來一直俾人當傻仔撚
...

俾人撚過真係會有陰影
你未俾人玩過當然咁講

巴打遇人不淑 唔係全部女人都鐘意玩人
好似係

一齊上山食榴槤啊

我都希望唔係 但真係好傷

而家食屎都無味

唔知算唔算俾人玩 果個我女神黎 佢一直都冇乜點理我 經常hea覆我msg

但有晚佢ig問有冇人可陪做佢飯腳 陪佢食餐飯 咁我咪膽粗粗msg佢話我得閒

成餐飯其實好正常 好似舊朋友食餐飯咁 但食完之後佢話佢唔想咁快番屋企 不如買打啤酒上我屋企繼續吹水 咁我緊係狗沖啦 大佬女神上我屋企喎

飲飲下酒佢就開始黎料 問我有冇鍾意人呀 係咁chok我講我鍾意佢 應該係因為佢一早知我對佢有野 之後我飲左啲酒大膽左咪求其話 係呀 我鍾意你呀 咁點呀 點知佢一野車埋黎 伸埋脷果隻 之後扑埋 但到

但係佢第二日一個msg send埋黎話希望我地嘅關係一定都冇變左 當前一晚咩事都冇發生過 但最慘係佢回覆返hea應我嘅狀態

後尾諗返應該係佢果晚同屋企人鬧大交 又咁啱西痕 所以想搵我發泄 當我condom用完即棄

好慘

連登仔冇乜俾人玩過

有得同女神扑仲想點，你係咪傻的嗎

的確係好撚痛
就算過左就黎兩年每次唸起個心都會拿一拿
不過呢人生d經歷黎
當上左一堂，以後唔會再咁易信人

遇到呢d高手最緊要定
逢場作戲架姐

係咪傻的嗎？咩垃圾語感黎架 新會然？
btw你個腦得扑野？扑到就得？on9仔

屌奶星 野都扑埋叫乜撚野慘

拿我唔係你唔知你感受係點，
但齋睇字既話，你仲想點

巴打, 你女神都叫對你有好感先會上你屋企飲酒扑野 起碼都值得相信
我唔係想鬥慘 只係我發現我由一開始原來就無被人鐘意過 全部野都只係佢想滿足自己 乜傷害人地真係會好有快感咩 我真係唔知

巴打好有經驗 可唔可以指點下小弟

屌你啦 我係連女神都唔會j果種 真心諗住拍拖唔係為屌西 不過講真經過呢單野之後我先真正可以死心

巴打都俾人hurt過? 講黎分享下

佢對我冇好感 純粹知我冧佢所以食住個勢引我 然後用完即棄 所以我明你感受巴打 當你以為你得到最好 然後原來全部一場空嘅感受

好撚野

我A0